# CONSENT_MANAGER_GET_ACTIVE_ITEMS (320)

## Triggerpunkt

Zum Zeitpunkt der Initialisierung der aktiven ConsentManager-Einträge


## Parameter

* `Illuminate\Support\Collection` **items** - die Liste aller abzufragenden Einverständniserklärungen